[文宣][素材]誰最暴力？

雙面文宣，由於有血腥畫面，所以個idea係第一頁向外摺埋派比人(可以釘埋/膠紙痴住)，印彩色比較震撼，可以嚇死班藍絲。

其實我擔心818嘅遊行人數，喺連登以外，尤其是我身邊嘅中年淺黃/中立，佢地比起616出嚟遊行嘅意慾降低左，因為擔心安全、比鬼搞亂、出解放軍。大家整文宣嘅時候盡量脫離同溫層，target下啲中立、淺藍、中坑呀，因為依班人佔香港最多。